[
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "Không Thể Say",
      "Like Crazy",
      "để tôi ôm em bằng giai điệu này",
      "Dreamers [Music from the FIFA World Cup Qatar 2022 Official Soundtrack]"
    ],
    "correctAnswer": "Like Crazy",
    "trackId": "3Ua0m0YmEjrMi9XErKcNiR",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/2db5f36096963d97afc870c50990d62d27858a43?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "FLOWER",
      "Like Crazy (English Version)",
      "Cupid - Twin Ver.",
      "Left and Right (Feat. Jung Kook of BTS)"
    ],
    "correctAnswer": "Left and Right (Feat. Jung Kook of BTS)",
    "trackId": "5Odq8ohlgIbQKMZivbWkEo",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/9e4342eefa4f33df4e9b199e60dbce0f59e46eff?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "Xin Lỗi",
      "Không Thể Say",
      "Dreamers [Music from the FIFA World Cup Qatar 2022 Official Soundtrack]",
      "đưa em về nhàa"
    ],
    "correctAnswer": "Dreamers [Music from the FIFA World Cup Qatar 2022 Official Soundtrack]",
    "trackId": "1RDvyOk4WtPCtoqciJwVn8",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/d8d0dec53c0859d639987215fbcd66b29a897dd8?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "Chỉ Một Đêm Nữa Thôi",
      "ngủ một mình (tình rất tình)",
      "Mưa Tháng Sáu",
      "có hẹn với thanh xuân"
    ],
    "correctAnswer": "Mưa Tháng Sáu",
    "trackId": "23SUnSd024ACX7u1AUXsGc",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/fd9f722a2c18c2756cf903a656d97cb483a4c26f?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "MAKING MY WAY",
      "Like Crazy",
      "Mưa Tháng Sáu",
      "Không Thể Say"
    ],
    "correctAnswer": "MAKING MY WAY",
    "trackId": "6HGOxrNik4iPurqStawTFQ",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/e11c582ddf692c4b4c3b39d86461bcdc6701e7ed?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "ngủ một mình (tình rất tình)",
      "Ánh Sao Và Bầu Trời",
      "Chỉ Một Đêm Nữa Thôi",
      "Vì Anh Đâu Có Biết"
    ],
    "correctAnswer": "Vì Anh Đâu Có Biết",
    "trackId": "6VXVYATpQXEIoZ97NnWCmn",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/9a21a885ced987b78453ac26fb55ec9d76a43a75?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "bao tiền một mớ bình yên?",
      "Chỉ Một Đêm Nữa Thôi",
      "Haegeum",
      "FLOWER"
    ],
    "correctAnswer": "Haegeum",
    "trackId": "4bjN59DRXFRxBE1g5ne6B1",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/3c2f1894de0f6a51f557131c3eb275cb8bc80831?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "Em Không Hiểu",
      "Sài Gòn Hôm Nay Mưa",
      "ngủ một mình (tình rất tình)",
      "Nấu ăn cho em"
    ],
    "correctAnswer": "Nấu ăn cho em",
    "trackId": "7td8DTWoGC9u9db37mGHX6",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/1d419a6e33fc62c1deeed08f40ca1aa743a149cb?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "Anh Đã Ổn Hơn",
      "Âm Thầm Bên Em",
      "Angel Pt. 1 (feat. Jimin of BTS, JVKE & Muni Long)",
      "vaicaunoicokhiennguoithaydoi"
    ],
    "correctAnswer": "Anh Đã Ổn Hơn",
    "trackId": "3YctJXK6kznnWl68TnYobN",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/fbb062212c346afcfde22a593c6e82f081411cab?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "Cupid - Twin Ver.",
      "Rồi Ta Sẽ Ngắm Pháo Hoa Cùng Nhau",
      "Chuyện Đôi Ta (feat. Muộii)",
      "cô ấy của anh ấy"
    ],
    "correctAnswer": "Chuyện Đôi Ta (feat. Muộii)",
    "trackId": "4CUvVaAYuXtvYURLFz7EIL",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/60f2890723d368b51c9a44ae49a444253c139b7f?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": ["ThichThich", "Xin Lỗi", "Thôi Em Đừng Đi", "Chìm Sâu"],
    "correctAnswer": "Chìm Sâu",
    "trackId": "7jLSThU5Kg1RWt19Leiaxm",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/0496b1c18c7653d9124a2f39e148ec3babcae737?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "Anh Đã Ổn Hơn",
      "để tôi ôm em bằng giai điệu này",
      "Don't Côi",
      "bao tiền một mớ bình yên?"
    ],
    "correctAnswer": "Don't Côi",
    "trackId": "3ukrFH17Zl6iEZ2QJ1Zwiy",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/f72438c6dd5ed2104d7303fc73f05d7668632f30?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "Chìm Sâu",
      "Ánh Sao Và Bầu Trời",
      "Don't Côi",
      "MAKING MY WAY"
    ],
    "correctAnswer": "Ánh Sao Và Bầu Trời",
    "trackId": "5iZHnufFUgATzrpGgH1K0W",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/1c7fe624bc5163d30532b96295695c8b1413f702?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "Có Em (feat. Low G)",
      "Cupid - Twin Ver.",
      "bao tiền một mớ bình yên?",
      "The Planet"
    ],
    "correctAnswer": "Cupid - Twin Ver.",
    "trackId": "7FbrGaHYVDmfr7KoLIZnQ7",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/af5c16d4c69be9b3278e7079d5aab14aa425127b?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "tình yêu chậm trễ",
      "ngủ một mình (tình rất tình)",
      "bao tiền một mớ bình yên?",
      "The Planet"
    ],
    "correctAnswer": "bao tiền một mớ bình yên?",
    "trackId": "7kgzRBNkBRArtTPkYjWLYT",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/abcf7c35aba59e8ea05008e463ba5926c93b9d41?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "FLOWER",
      "có hẹn với thanh xuân",
      "tình yêu chậm trễ",
      "ngủ một mình (tình rất tình)"
    ],
    "correctAnswer": "FLOWER",
    "trackId": "69CrOS7vEHIrhC2ILyEi0s",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/09740d259ca59790be55c998db9b4220024ec294?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "Anh Đã Ổn Hơn",
      "Chỉ Một Đêm Nữa Thôi",
      "Like Crazy (English Version)",
      "tình yêu chậm trễ"
    ],
    "correctAnswer": "Like Crazy (English Version)",
    "trackId": "0u8rZGtXJrLtiSe34FPjGG",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/3752bae14d7952abe6f93649d85d53bfe98f1165?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "Sài Gòn Hôm Nay Mưa",
      "tình yêu chậm trễ",
      "cô ấy của anh ấy",
      "ngủ một mình (tình rất tình)"
    ],
    "correctAnswer": "cô ấy của anh ấy",
    "trackId": "7J8AUbvYoToCvGRQeSXBx7",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/5e2cf5d4d8498680f1f71d23ffe050472143bb24?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "ThichThich",
      "ngủ một mình (tình rất tình)",
      "Rồi Ta Sẽ Ngắm Pháo Hoa Cùng Nhau",
      "Chúng Ta Của Hiện Tại"
    ],
    "correctAnswer": "Rồi Ta Sẽ Ngắm Pháo Hoa Cùng Nhau",
    "trackId": "3a2Oftcs10wtzw6AmxuTMU",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/287758f8e86391d2dbfa12e962c124aa75e9e53a?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "Sinh Ra Đã Là Thứ Đối Lập Nhau (feat. Badbies)",
      "The Planet",
      "Không Thể Say",
      "Xin Lỗi"
    ],
    "correctAnswer": "Sinh Ra Đã Là Thứ Đối Lập Nhau (feat. Badbies)",
    "trackId": "5BTzf3doGTigDIYUFtbkI9",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/ef23ebead5ba14e99915a524f602703bfd2b3580?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "MAKING MY WAY",
      "Don't Côi",
      "Thôi Em Đừng Đi",
      "Like Crazy (English Version)"
    ],
    "correctAnswer": "Thôi Em Đừng Đi",
    "trackId": "7kpNUrBDYDoX6QKGzrBD1R",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/69b768853fe8a3ef97adfc3f0a64d6f20b07e40c?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "Xin Lỗi",
      "Chuyện Đôi Ta (feat. Muộii)",
      "nếu lúc đó",
      "FLOWER"
    ],
    "correctAnswer": "Xin Lỗi",
    "trackId": "1K3CXUYKhLYN7koLW5WQjX",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/8679e0dea2ac9bb719ef78057b1feb994a9cea6f?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "ngủ một mình (tình rất tình)",
      "có hẹn với thanh xuân",
      "Thôi Em Đừng Đi",
      "Dreamers [Music from the FIFA World Cup Qatar 2022 Official Soundtrack]"
    ],
    "correctAnswer": "có hẹn với thanh xuân",
    "trackId": "54UNNgtE3zzERwTuWSQLqd",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/9eff383f599bb1e5e4cd4bb8a0e5c8588ffe7c47?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "Rồi Ta Sẽ Ngắm Pháo Hoa Cùng Nhau",
      "Left and Right (Feat. Jung Kook of BTS)",
      "The Planet",
      "Chạy Khỏi Thế Giới Này"
    ],
    "correctAnswer": "The Planet",
    "trackId": "4IJsVXbSeGPUrgwpVoHmlg",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/aac1aa2e8428b543912266d835942df50c715678?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "MAKING MY WAY",
      "bao tiền một mớ bình yên?",
      "Có Ai Thương Em Như Anh (feat. Touliver)",
      "Thôi Em Đừng Đi"
    ],
    "correctAnswer": "Có Ai Thương Em Như Anh (feat. Touliver)",
    "trackId": "7AD5F85waSb3yZxZxEXhJM",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/0573c7ef48a5df9401dea17db7c63acfd86820e6?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "Chuyện Đôi Ta (feat. Muộii)",
      "Lan Man",
      "nếu lúc đó",
      "Chỉ Một Đêm Nữa Thôi"
    ],
    "correctAnswer": "Chỉ Một Đêm Nữa Thôi",
    "trackId": "28bxbqNcAuNxYDZYet6eZ7",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/5cdcca3839607c68e106b8d6d3836ec57f606f17?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "Có Em (feat. Low G)",
      "Set Me Free Pt.2",
      "Mưa Tháng Sáu",
      "Don't Côi"
    ],
    "correctAnswer": "Có Em (feat. Low G)",
    "trackId": "6Hs2xIgB8nzyGFDvVA8lFa",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/c8b38c8a760ab6ac650d731f939425c85b462db4?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "Muộn Rồi Mà Sao Còn",
      "Like Crazy",
      "để tôi ôm em bằng giai điệu này",
      "Anh Chưa Thương Em Đến Vậy Đâu"
    ],
    "correctAnswer": "Anh Chưa Thương Em Đến Vậy Đâu",
    "trackId": "3QD2NfLEIvMRbzv2uTu4B7",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/884ac9c4e63b5362a2e4d3b52ef4763de3ab28c5?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "nếu lúc đó",
      "Dreamers [Music from the FIFA World Cup Qatar 2022 Official Soundtrack]",
      "Muộn Rồi Mà Sao Còn",
      "Don't Côi"
    ],
    "correctAnswer": "Muộn Rồi Mà Sao Còn",
    "trackId": "5fFLotKS1286huYIMQHqz7",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/b0d6994a6b9963b78cb6a2e147a61da90914198e?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "nếu lúc đó",
      "Chúng Ta Của Hiện Tại",
      "Chuyện Đôi Ta (feat. Muộii)",
      "The Planet"
    ],
    "correctAnswer": "Chúng Ta Của Hiện Tại",
    "trackId": "17iGUekw5nFt5mIRJcUm3R",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/763b5e936ca9ae98afc2181deff0cbb023d513bb?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "Vì Anh Đâu Có Biết",
      "Âm Thầm Bên Em",
      "Tại Vì Sao",
      "có hẹn với thanh xuân"
    ],
    "correctAnswer": "Tại Vì Sao",
    "trackId": "3440g8awr2l0E5Yy2X5Epk",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/bb60739c6a9a640c9118f1e471cfa24b9e685f8e?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "Có Em (feat. Low G)",
      "để tôi ôm em bằng giai điệu này",
      "Mưa Tháng Sáu",
      "có hẹn với thanh xuân"
    ],
    "correctAnswer": "để tôi ôm em bằng giai điệu này",
    "trackId": "5qbjUmVV1yOOjcMOInNPYD",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/89b933ad6153ac24ce8a65cac2755bc3dc0f1f67?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "Dreamers [Music from the FIFA World Cup Qatar 2022 Official Soundtrack]",
      "Bật Tình Yêu Lên",
      "ngủ một mình (tình rất tình)",
      "Vì Anh Đâu Có Biết"
    ],
    "correctAnswer": "Bật Tình Yêu Lên",
    "trackId": "62SFLTN7txImu8pQwBMP6A",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/f9b0b09e86349e6aecb5d07dbc6092a5b7811753?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "có hẹn với thanh xuân",
      "Chạy Khỏi Thế Giới Này",
      "Rồi Ta Sẽ Ngắm Pháo Hoa Cùng Nhau",
      "Nấu ăn cho em"
    ],
    "correctAnswer": "Chạy Khỏi Thế Giới Này",
    "trackId": "5ECHJ1llWBNYLVCYrllD3x",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/fc36c7c20c8385fee293943fdb3906219bd8f014?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "cô ấy của anh ấy",
      "Muộn Rồi Mà Sao Còn",
      "tình yêu chậm trễ",
      "Âm Thầm Bên Em"
    ],
    "correctAnswer": "Âm Thầm Bên Em",
    "trackId": "1Huy9G87D6pbIveFulsH0P",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/1bdff03a9755b035e5aca28af1c897873aa61a39?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "để tôi ôm em bằng giai điệu này",
      "Bật Tình Yêu Lên",
      "dự báo thời tiết hôm nay mưa",
      "ưng quá chừng"
    ],
    "correctAnswer": "ưng quá chừng",
    "trackId": "2ZJTmYNOA8k21yUtLXJG57",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/2115e4e4ad1ff114c841593f7ab2d3c205c684fc?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "Cupid - Twin Ver.",
      "Mưa Tháng Sáu",
      "Nấu ăn cho em",
      "Set Me Free Pt.2"
    ],
    "correctAnswer": "Set Me Free Pt.2",
    "trackId": "59hBR0BCtJsfIbV9VzCVAp",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/275a3a0843bb55c251cda45ef17a905dab31624c?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "Thôi Em Đừng Đi",
      "nếu lúc đó",
      "để tôi ôm em bằng giai điệu này",
      "Lan Man"
    ],
    "correctAnswer": "Lan Man",
    "trackId": "3hqOrxH5qPlvrApcb7Ac8c",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/a47bf524f953bc53f975182a5b428b5f84c6e140?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": [
      "nếu lúc đó",
      "Anh Chưa Thương Em Đến Vậy Đâu",
      "Don't Côi",
      "tình yêu chậm trễ"
    ],
    "correctAnswer": "tình yêu chậm trễ",
    "trackId": "6jcLKVmEKAQIXIVHJZ8vzS",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/1fd60bd94b327f9d24f5f6781690c28088cb99bf?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": ["The Planet", "ThichThich", "Don't Côi", "đưa em về nhàa"],
    "correctAnswer": "ThichThich",
    "trackId": "3wUp8eCTshIrJcYbjWaoyP",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/dfc956ef7995194740841833bdfd1de8d18e0120?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  },
  {
    "question": "What is the name of this song?",
    "options": ["Xin Lỗi", "tiny love", "ThichThich", "Em Không Hiểu"],
    "correctAnswer": "tiny love",
    "trackId": "4AgFXIVT7hVhBZ5DEOaLu3",
    "preview_url": "https://p.scdn.co/mp3-preview/5466752272c7f32c0ebe0abf74d70513af025d8e?cid=89a5cbb8ce64445180d580be84ea11f6"
  }
]
